屌你老尾 美容店反對就有效？

都戇撚鳩
咩各持分者
你問美容院就緊係反對啦
你問非美容業反唔反對啊嘛

班都痴線
做生意要包埋你賺
咁個個做生意啦
蝕錢就搵政府貼

會唔會係因為林鄭自己要去美容，
但林鄭唔出街唱K, 也不去麻將館？

做salon最安全